知唔知點解毒氣丸會勁過毒氣雙子？

因為毒氣丸毒到連朋友都無

點解毒氣丸毒到連朋友都無都可仲笑得咁開心？

嗯

因為其實毒撚一個更開心

問下eason囉